突發！大量支那人現正食退燒藥計劃逃離武漢 各省支那人暴怒要求封城

俄羅斯都中
幾時全宇宙

死遠d

大家不是中國人嗎 要包容

成班自私撚

暴躁魚好似幾靚

武漢起義了

武漢手足好波

沒事兒 沒事兒 相信黨的領導

垃圾民族

個director m咁識體諒啊

北京北京

浣熊市

上海獨立，唯一出路

支那種不意外

點解叫浣熊市？

我諗起以前睇古裝片
村條村中咗瘟疫要封村燒村
d人係咁要走出嚟

伊波拉

Division dark zone

上海始終係支那第一城，睇黎開始明白港人感受

#武漢
（微博禁語 +1）

根本唔關武漢事
係支那人本性如此

實有唔少走落香港睇醫生
香港有應付非典經驗，睇醫生仲可以走數，仲要有鳩鐵直送
嗚呀

封麥撚野城
學生化咁車支核彈落去咪搞撚掂囉

全国大爆發

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

中國人唔識包容？
依家送大禮要講多謝

啲人都鬧得好合理，個國家將醫療資源押注晒落武漢，但啲武漢人偏偏選擇離開去其他省，萬一你真係有事，其他地方都幫你唔到啦

哇屌。

我唔覺得算係成功嘅經驗

典型大陸狗思維

浣熊市是電子遊戲生化危機系列中虛構的城市。該市作為《生化危機2》、《生化危機3》等作品中的主要場景，亦出現在遊戲改編的系列電影中。而在垃圾真人系列電影中，第一、二集以加拿大的多倫多為原型。

支爆

疫情處理得不好，中國革命將至⋯⋯

竟然無人屌政府

成班支那正臭鳩臭閪

太遲了

不封武漢 封上海吧
上海獨立

他只是個孩子

內戰

鬼打鬼最好睇

去上海啦 咪嚟香港

武漢手足

中國人最叻內鬥

中蟈版屍殺烈車快將出現係高鐵

上海人正在傷害十四億同胞感情

個個都係到搞漢獨

笑撚死，逃去陰間，搵個垃圾桶自行爆炸

叫黑警去圍城啦咁撚叻

七分真三分假

劣根性加潛伏反賊加速

BTW 死還死 死遠D

到底條7婆係咪八字同香港唔夾吖

支那人就係咁 大難臨頭各自飛 理得你係咪同胞

北京上海係中國最發達城市！走去個度一定係最好

real?

終極全民輸出病毒

所以你睇一到大事關頭中國人就會狗咬狗

狗咬狗好刺激
最緊要死遠啲咪累到香港同其他國家

全支各省獨立先聲

上海人要搞獨立

全中國人孤立武漢
武漢獨立

共享榮耀啦
我地香港都收皮了
一齊收皮

黨話死幾個人咋喎，點解咁多人走佬

到底最後會叫光復武漢定光復上海

大家都係中國人，點解要咁？

又來香港啦

共享支那人既榮耀啦賤畜

平時吹撚到大家都係中國人,勁團結
奶嘢之後啲留言真係好好睇

在黨的領導下，肺炎小事一樁，別造謠

上海超越左香港啦係發達城市，醫療一定勁過香港好撚多，快d去上海

估到共產黨想點
唔逃=被屠
順便屠晒之前有示威嘅人

支那其他省人自己個省中個時咪又係避去第二度
唔洗分到咁細話武漢人自私

絕佳好時機
香港呢邊做咩所有嘢反而靜落嚟？
利申 講緊防疫措施靜落嚟

一直都明明地,中國啲外省人個個都話上海人歧視人
心諗,香港人一定知所謂嘅歧視係咩意思

去上海啦

換轉係佢地咪又係一樣

呢d時候中共就唔出坦克
我屌你老母
平時鎮壓得咁勁
依家做咩唔出兵掃鳩死d武漢人

真心 據聞依家武漢醫療已經爆煲 已經唔係間間醫院都收得發熱病人 仲要我諗收得嘅都收晒 有人話屋企人match咗好多症狀但醫院一直唔確診求其比啲藥打發叫病人自己家居隔離

岩架啦比上海共享中國人既榮耀 記得要去埋迪迪尼打卡

食退燒避 檢疫
真係得支那人先諗到

又識去撚哂 醫學昌明既地方醫

但個人衛人意識又差到貼地

真係蝗軍所到之地必然寸草不生

新東德 , 要起圍牆

睇嚟可以集火去武漢

封佢老母城啦屌
支那賤種

天下圍攻

佢哋本質有問題
自己嗰區有事
人哋會自己去修復返
但佢哋唔係 會諗辦法走佬
香港SARS嗰時我哋咪又係自己搞掂番
佢哋個教授帶SARS過嚟我哋都未同佢計數

解放軍呢 做咩撚野唔出解放軍

搞民鬥民轉移視線呢啲嘢，支共最叻

支持上海封城
支持上海獨立

依定唔出到全國都出事，佢架坦克真係唔知剷邊度好

大家都是中國人 不會分那麼細

死撚返晒係支那咪撚再害人啦呢班冚家剷

佢都on9， 用番佢既每個人都係自私既前設，我唔想一班帶菌者走黎傳染我有乜問題？
佢一方面接受武漢人自私，另一方面又要其他人學識易地而處，雙重標準到。

好似電影咁 外人一定要你封 入面嘅就話自己無病要走

咩片黎

武漢人是中國人
你也是中國人
武漢有肺炎
中國也要有

靜靜雞走都唔識

學諺語—大難臨頭各自飛～～

係時候上去屌上海人搞獨立
屌佢地不如學香港廢青暴動上街求獨立

大家都係中國人都係一家人
去上海醫有乜問題

我諗起長春圍城

只有殺晒所有支那狗先能防止疫症

笑撚死
支那人大禍臨頭啲原始自私人性出曬嚟
自己累鳩其他人中招仲要理直氣壯屌返人轉頭
狗都冇支那人咁自私

分裂國家罪

咩係tm

支那種 把口就'相信黨' 身體卻很誠實

支蝈人一貫作風 非常符合國情

支爆

looks like it

要阻止武漢人去自己地頭 唯有各省宣佈獨立
（省名）獨立 防疫出路

封城啦仆街

蝗國班生蕃訪問嚟

可能比人del晒你唔知姐

他媽

上海好似大獲過香港

中國人血濃於水
大難當前仲分咩武漢人上海人
共享大中華榮耀
支持政府 支持共產黨

大家都係中國人
爭咩呢
唔撚係好撚愛黨愛國架咩

應該今日既新聞訪問黎

她媽

合符支那特質

再支持個個省內戰打到仆街

香港人就唔同
聽朝要返工

唔會逃

睇個勢頭。各省市好快宣布獨立
各自鎖國

其實遲d嚴重真係會屠城
依家早走既人係醒

快D各省鎖省獨立,燒起黎

上海人屌到7彩 首先要求獨立封城

對對對

其實係咪要趁今次宣揚本土主義比各省嘅人，等佢哋捍衛本土，然後逐個逐個好似當年武昌起義咁宣告獨立？

死道友不死貧道 典型支那心態

狗咬狗
感受到我哋香港人憤怒未？
支那狗 你值得擁有

其實佢做得岩
因為係大陸
你無私係罪
自私先係合理

大佬
好危險

武漢病毒感染全球 終國人食得毒多有抗體而征服世界

狗咬狗

又話上海超越香港，快d去上海醫啦， 又唔洗過關

真正攬炒

上海是要獨立了嗎？

上海人出聲啦

想一齊中招？
革命唔係咁玩

冇完善等隔離同防疫措施真係全村人等死

大陸閪就係咁

成班暴徒 幾時出老解？

冇人叫你衝入個站食菌喺個站入面嘅係都係啲狗啦

係時候將戰場轉去微博大搞和你封城封省，甚至和你獨

上面有條友講得好岩
而家大陸咩專家都係哂武漢 你奶左野係武漢醫一定好過去第個城市
不過都要班專家肯醫你先得

個樣寫住個蠢字

到左煽動廣東叛亂階段

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

幫手簽

識走一定係去北京
京城有聖上坐陣
醫療點會唔好呢

推

幾時出殯

維尼溫暖之手能醫百病

啱啦支那狗咬支那狗打武漢人救自己地方

賤種支那人

精緻利己主義

有病共享先知共產主義

係因為佢不嬲都唔夠醫療資源
冇得睇咪去第二到睇
攬抄

成班人劣根性出曬黎 開始內鬥

統治者不得人心,為左保持權力就必須發動政治運動
逼人表忠心,官員為左唔上身索性乜都唔做等上面指示
制度失靈導致小事得唔到控制變成黑天鵝
然後只會浪費精力去維穩,解決提出問題的人
不停循環,民變增加,警察都越來越多
最後啲錢去晒比不事生產嘅打手,國庫越來越窮
冇錢就出唔起糧,更多人失業,出現大規模人口流動
醫院唔夠錢就冇人手冇藥處理患者
原本可以控制到嘅病會大爆發,最後屍橫遍野

咪玩啦ching p圖p到咁

咪有個俄羅斯家嫂成日發抖音
都唔知係咪佢

咪撚落嚟呀屌

武漢人不信任黨，罪大惡極。

有時睇到依啲貼都已經唔知佢係高級黑定低級紅

斯坦索姆

chi na 走犯可能又

我係狗由尻你圍啦 on9

當班賤種走都走唔切要嚟香港 去其他地方
仲有班白痴廢老新移民都返鄉下

返去都算 過完新年帶埋啲菌 屌啦星

暴躁魚把口好臭 武漢手足please note thanks

仆街了

你估細菌唔識流動咩
唔行入去就一定冇事架？
咁依家大陸就唔會咁多單啦

咁你唔好出街喺屋企等死啦弱智

天滅支共呀!

香港獨立唔係無可能

出街都唔會去高危地方啦
明知山有虎 偏向虎山行？
唔係驚到街都唔出
但你明知個到高危
你都仲衝埋去
咁咪蠢

咩都唔做就最撚醒啦P牌仔

真攬炒

武漢班人落撚緊黎啊 到時唔去都死啦 瞓撚醒未？

diu 唔光復一陣仲多受害者呀，日日唔同大禮，訓撚醒未。

淨係死晒沿海城市（包括香港）都好夠滅國了
一個武漢應該夠屌晒成個中國經濟
包埋海外

cap定圖留定名先
佢地是旦一位中肺炎都笑死me

笑撚死我

武漢啲黨幹部快啲去北京全部領導級同習大大匯報啦
你地一生最大嘅贖罪機會黎喇

大難臨頭各自飛

啲人其實都鬧得幾岩
有病就應該好好休息 仲周圍走做乜鳩

有黨就不用戴口罩了

核平

習總呢刻咩心情

但係中國人有d仆街劣根性呢
係呢一刻發揮得淋漓盡致

有d唔理解國情
上層都唔係諗住醫好病人
亦未必有方法醫好
只係想處理左個問題
最好就係個問題自己消失

推到popo守高鐵

大家都是中國人，分什麼你上海人我武漢人？
你的家就是我的家

上海人本來就反外,而家肯定更加反

個area 差唔多國都黎緊
浣熊國

我都幾肯定呢班人有事都係會走，呢班人係冇換位思考呢樣野

香港人奶野
係會團結一齊對抗
大陸人就諗第一時間走人

騰訊遊戲又有新題材.... 支那版last of us

睇狗咬狗

要求美帝射一千粒核彈將支那徹底消毒

支那真係好低賤

成個國家都垃撚圾

叫香港狗隊上去抗疫咪得

睇來有班係冇自由行簽證先會走去上海

最毒唔係乜SARS病毒，呢班人頭豬蝗蟲先係最強地球病毒！！！

根據官媒資訊
上海已經超越香港
請武漢人到上海就醫

上海2020(勇武程度)超越香港

岩呀! 上海超愈左香港去上海啦
香港好亂架, 咪撚黎呀

一睇個post 就諗起依張圖

咁就啱, 傳開晒

有浸支爆味

幫醫院摺好啲被唔該

自行爆炸 啲北佬真係

武昌起義
先係香港反抗，之後就到武漢

原地爆炸係大陸網絡流行用語，唔知關唔關中國的會爆炸事

中華民族冷血至此 只懂自顧自 偉大黨共培育了如此優秀的血統

哈哈哈!!! 屌你老味!!!

專家團隊係武漢，自己走去上海

北京不是更好嗎？首都應有最優良醫療人員同器材

我相信：北京歡迎你

上海做左一線就開始明白香港當初諗乜，如果唔係自私撚太多，見你好就想搶，香港都唔會咁唔鐘意大陸人

鍾南山話源頭可能係竹鼠
之前有對支那兄弟唔係好鍾意食

14億大國wor
集中係一個地方其他地方就無晒人
當然由普通人到班官都係弱智

lm

好!!!!!

上海獨立 武漢起義正

上海想獨立？ 不是中國人嗎 上獨廢青真是有優越感

年年有今日

中國大陸各城市因民眾不滿
陸續封關 中華聯邦制不遠已

牆內嘅人想要自由
牆外嘅人想抹殺自由

盡顯支那人人性醜陋

唔係好鐘意食
直頭係養竹鼠黎賣

屌佢老母臭閪為咗維穩微博封埋 tag

721831

之前仲話香港人覺得自己特別矜貴，對武漢人區別對待，而家同樣道理，其他省市都會覺得自己比武漢人高貴？

核平武漢，好似核平浣熊城咁

好撚白癡

推 班友真係一啲衛生防疫意識都無 重要周圍走 好仆街

總有紅磡火車站都要，要求暫停直通車

生化危機

上海係江派首都嘛
民族意識高過香港添呀
團結起上嚟
分分鐘真係上海起義

呢班山蕃死廢老要死都唔該死遠d,咪撚係度累人

香港接受

OkOK你要
但唔好返嚟香港
Ths

好似好多中國人都唔like上海人 去曬上海攬炒

可能佢就係武漢人

食花生等睇支那人信黨信到死

已封

Shot him

唔係一齊都係中國人咩?
又要分界線啦?

講到最後，冇人愛國

人型生化武器瘟疫革命

武漢成功爭取獨立

有事就咱都是中國人 同胞
有事就光速割席

傷害民族感情，全部要拉

如果係上海奶嘢佢哋未又係咁
上海人有錢全世界周圍飛添呀

仆你個街條友仲話年年有今日

逃離武漢做咩唔逃離埋地球
啲支那賤畜講野咁搞笑

找個垃圾桶自爆

武漢人都是支那同胞呀 有黨口罩都唔洗戴快啲走到全支那都係 春運要緊

香港佢地覺得

The Green Flu似好多
大陸人可以搶先試玩L4D3

又話中國人一條心依家就分晒上海人,武漢人返去感謝黨啦

當年香港人真係好自律，仲記得淘大嗰啲，一車車乖乖地入camp site，諗起就心噏，宜家啲新香港⋯⋯

大家都是中國人包容包容 咱們中國人就是這樣的

冇玩過Biohazard?
Raccoon City 係第一個受喪屍病毒感染既大城市 (T-virus 源頭所在地）之後美國政府封城唔俾D人傳染出去.. 最後甚至核平整個City

個個就話自己係中國人，個個就話打倒美國。小小肺炎就喺嗰度互屌

非分化

笑撚死

割得仲快過阻膠

vavle 無3

所以係l4d : 武漢

大長今？

共產黨信唔過姐
容乜易封城，落毒殺鳩哂懷疑感染者

可惜我地嘅警察唔係Leon

共享肺炎

佢咁講又錯唔哂嘅...你睇下個膠棺材...跟本唔係隔離唔係治療...而係實驗箱

而且依家最大問題係佢地逃走到世界各地...香港再唔先自己封城的話一定會大爆發

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行

幫手推plan A

Mlgb係咩？

好明顯而家大陸政府打算對成個武漢放棄治療 醫療系統喺第二個post睇到話冧左 完全將生化電影故事搬上現實

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

幫手推plan A

「我說你們一點素質也沒有」

同生化危機故事一模一樣 真係打算冇病嘅人都唔理 直接由得成座城市死亡 比着我都走去第度睇醫生

個最大問題就係政府

無事就大家都係中國人
有事就中你老母死遠啲

That's Chinese

一齊享受中国人嘅榮耀啦

死遠點 快點夷平武漢

其實殺左好多嫁啦
地大脈搏 總有漏網之魚
武漢邊界全部都係解放軍防線個黨又會話你聽咩

無3,但係有 L4D 2.5 : 武漢(真人版)

打支懵仔針 扔你落亂葬崗
就當醫咗啦

呢個病本身無得醫，佢地知唔知去邊度都一樣

又周圍播菌

武漢關我L事

唔洗拎過死亡筆記都睇到佢哋幾時死

被畜養左咁多年，民智未開

睇咬最開心

唉屌 咪撚過黎啊

唔知點解睇呢幅圖好不安，感覺入面全部人...

封關

上面有人post左有個細化錫隻蝙蝠
真係好撚嘔心 咁多野食 咁多野玩
好玩唔玩 玩蝙蝠 痴撚左線
Quote都唔想quote 真係好想嘔

别学他妈废青暴徒戴口罩
咱们做个堂堂正正中国人
干嘛要鬼鬼祟祟！戴什么狗屁口罩
再说了，有党咱怕啥？

政治正確

唔L係啩

去上海啦
咪嚟香港

心底唔信政府吧

自私

古代咩屌邊會

快撚啲內戰

14億人唔係要一條心？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

上海都仆街了

雙二十 武昌再起義

人民鬥人民就係呢啲

真係支那禍

天網stress test
睇下捉返幾多

走還走，唔好走出境

10,000,000人口快啲死撚晒佢

我應我都係自撚私 咪撚黎香港 屌你老母

笑
上海真係超過左香港
個個都去上海啦以後

唔好黎香港，屌你老母

sars時點解大6會搞得掂?唔係無聽過呀…

中國喎，有咩冇可能？

自私 貪婪 不經思考

比班支那感受下以前雙非同sars送大禮 不過今次肺炎仲大獲咁解

睇黎唔係封城, 係棄城

武漢，上海什麼的，不都是自古以來中國不可分割的一部份嗎？大家都是中國人，說什麼封城封關？是武獨，上獨嗎？

逃離武漢個tag已經censor左 乜都搵唔到

又話一家人

佢係入面講得最均真

屌你老母問心啦香港人 你有事你都走啦唔想比人捉住

無錯呀，武漢同上海嘅人都無錯，所以個潛台詞咪係錯係個政府無做好通報，預防，隔離等嘅procedure 囉